全面癱瘓機場 = 外國國民安全危機

唔講琴晚對錯，講大局

機場唔適合完全癱瘓

1. 全面癱瘓機場對身處係香港既外國人係人身安全既威協

你諗下，廿幾個國家向香港發旅遊警示，佢地已經意識到，佢哋國家既人係香港有危險。就算唔理佢地覺唔覺我地暴力，佢都知閪警已經係無差別攻擊，佢哋既國民生命安全亦受威脅。仲有呀，老解都有已經係有可能會嚟解放大家。

香港係有危險，你仲要唔比人走？

就算你覺得唔需要外國支持，我諗你都唔想見到外國人反感甚至反對我地既抗爭。到時調轉槍頭支持警渣鎮壓我地，就on99啦。

2. 機場入面最大既盾牌，係外國遊客

你估佢唔敢係入面開槍射摧淚彈咩咩？ 係因為入面有外國人炸。所以，真係千奇唔好搞到遊客，如果唔係佢哋就會想有黑警嚟拉尻哂我地

亦因為咁，機場要有限度運作，留番一定旅客係入面，增加清場成本。

咁要點？

暫時諗到：

如果今晚之後黑警全面管理機場，我地唔需要硬攻，因為實施人流管制已經損害左機場有效率既運作。

～如果下次打機場牌，基本上唔洗去機場，求其塞一塞入機場主要幹道，目標都達到。～

自推